和你shop檢討大會！！！

我知道今日嘅行動尚算成功(雖然都有手足俾狗咬），但希望大家要知道一樣野。點解我地今日會選擇行商埸而唔係出馬路？原因係行商場唔會犯法！

今日海港城當班狗話入黎果時個個都驚到係咁走其實你地當自己真係行緊街得唔得！！！唔好製造恐慌，會俾人罰$2000？你有權唔俾架！到時上庭講咪得。

呢個就係我地有嘅自由！亦係我地一直想守住嘅野

希望大家會留意番同講番佢frd知